想問有冇聽過nike件sweater有球隊版？

個剔係右邊個件係made in Egypt

made in taobao

但球隊版果件會唔會係假？

fake

For你整球隊係左胸口嘛，d大學校隊都係咁